有無人想車今晚好似上場咁黑？

等班痢提早收皮 無得吠